有冇巴絲有用smule

依排冇得唱K
發現左呢個app
睇下有冇巴絲有用開可以講下點

啲人唱到走晒音

嗰個人係咪ching你
利申：淨係自己唱，冇聽過人

我唱就唔放上網啦

放完都唔會有人聽架